全球数百万人遭受着不公平的政策、不安全的条件和无法容忍的虐待，而换来的往往是不可原谅的低工资。 如果雇主认真对待有意义的改变，他们必须重新定位工作，以员工为中心 
 整个令人无法忍受的场面——讽刺的、精神上泄气的梵蒂冈西斯廷教堂的庄严——被蓬勃的音频补充。 白南准预言了互联网、YouTube和Instagram。 但他作为一个艺术家比作为一个预言家更有趣。 Sebastian Smee | 2021年7月30日|华盛顿邮报 
 巴塔利和巴斯蒂亚尼奇允许一种无法容忍的工作环境，允许在任何场合都不合适的可耻行为。 马里奥·巴塔利和合伙人以60万美元和解性骚扰调查艾米丽·黑尔2021年7月23日《华盛顿邮报》 
 它们在靠近你耳朵时发出的嗡嗡声和它们引起的独特的令人发狂的瘙痒感让人无法忍受。 这款不含避蚊胺的防蚊喷雾剂防止虫子吃掉我摩根·汤普森2021年7月23日每日野兽 
 他把这封信放在口袋里随身携带，向家人和朋友展示，作为他父亲不可容忍的欺凌行为的证据。 英国女王伊丽莎白二世的皇家配偶菲利普亲王于2021年4月9日去世，享年99岁 
 当问题已经是政治的时候，当无法容忍的情况是现状的时候? 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他说:“我的个人生活基本上进入了一个死胡同，我承受的压力是无法忍受的。” 伊朗诗人因同性恋被列入黑名单Nina Strochlic | 2014年7月3日|DAILY BEAST 
 它也一定大大减少了CGI预算，并删除了不可容忍的背景噪音。 《诺亚方舟》:圣经vs大片|乔尔·巴登| 2014年3月30日|每日野兽 
 一个笑话说唱歌手是一回事，但一个糟糕的笑话说唱歌手是不能容忍的。 《因为互联网》评论:幼稚的甘比诺是嘻哈乐的永久局外人|拉维亚·卡米尔| 2013年12月10日|每日野兽 
 就像动作惊悚片一样，它们提供了几乎无法忍受的刺激，让你面对危险。 墨西哥毒品民谣真的那么糟糕吗? 2013年11月24日|DAILY BEAST 
 它能对抗无聊、疲倦和难以忍受的空虚，舒缓神经，转移注意力。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 更让人无法忍受的是，我在双方都是不受欢迎的人。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 暴雨、热风、令人难以忍受的高温，这些都是大自然的变幻莫测，是可以忍受的。 红年|路易斯·特雷西 
 他们付出的代价是——有时不是那么晚——无法忍受的令人发狂的无聊。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 年龄羞怯地要求免受无法忍受的痛苦; 青年抓着胡子攫取财富，要求欢乐如要求权利。 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森